[澄清]713 714警方係 冇冇冇 出反對通知書

隔離民陣Live內文有小小炒車
713 714 和理非可以照出
assemble

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

推

push

Push, 我係隔黎post樓主
一開始係我聽錯，對唔住

小問題
最緊要俾多d人知

嚇死，以為警方咁夠膽！

push
巴打行過幫手推推

結論：713 714有不反對通知書 一切照舊

搞清楚先啦下次

嚇親lol push

有無巴打有上水文宣圖？

Push

推
熱門！

正視聽

但其實佢出左仲多人出